如果今日黑社會再斬人請左膠以身擋黑社會

唔好再擋勇武兄弟，係就用身擋去感化黑社會

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

佢地第一時間走

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

梁耀忠如果再阻柒住晒，我真係會一腳伸佢過對面

推依個

還手！

左膠唔好阻住，拳腳棍棒無眼！

左膠死全家

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

支持左膠用愛去感化黑社會

有道理

應該要搵番啲幪面打手駐守， 靠嚇又得，私了又得，得咗

打少陣稻草人啦
你要武勇邊個擋到住你

打警我都明仲有人有心理障礙
但打真嘅黑社會都要放
市民打黑社會係天公地道

push

左膠只會阻勇武行事，一勢息唔對就走先

要擋擋對面感化佢地

見我地打贏咪番黎叫我地停手

笑左出聲

現場邊個左膠叫停手 就直接推佢埋去
我地救完手足就閃
班左膠未斬到佢地唔識驚

支持前線推左膠去警狗個邊
等左膠感化警狗

班左膠淨係敢阻自己友滿足自己虛榮感咋嘛
下次見到呢d人推佢上去擋就得

支持

係咪忘記左被斬手腳既手足
佢就係俾d左膠放虎歸山先搞成咁

人手置頂

笑左
不如賴埋刀手老母生佢出來啦

有請何式凝贖罪

同意 咪撚阻住哂

本身有機會打鳩班刀手
點知2個左膠阻撚住晒
咁都唔撚關事呀笑你老母

左膠淨係會自我感覺良好
成立咩野糾察，守護乜乜，監察員之類
有事叫散水跟手走得幾快

支持大愛撚 用身體阻擋藍屍黑社會

推

如果你要打
邊個可以阻到你？
現場所有人都係自己判斷做定唔做
唔好賴啦
下一步係咪又開始屌和理非啊？
14年咪就係因為有你呢種論調
最後咪收皮囉
我懷疑你分化緊

真係害死人

嗰位手足俾人斬完
有手足再去還拖打落單嗰陣
仲要有左膠繼續叫人停呀屌你老母
阻完自己友仲要幫班仆街包頭
好撚噁心呀

和理非=/=左膠
你搞撚錯晒

分化開始了

下一步
你唔識睇？

push!

屌你咁無限上綱上線我點撚樣同你傾?

咁你答我
現場停手既人係咪自己判斷停啊
定你口中既左膠捉撚住佢唔比佢打啊
有冇影片啊
唔係既話就收皮啦
你自己聽人講停手
賴乜春啊

唔建議打左膠手足 但佢以身擋刀又唔錯 去啦左膠

係咪應該全部人出荃灣？

叫啲左膠同人講：你唔好斬佢地，斬我。你斬我左手，我比埋右手你斬。

白頭佬難民雄女權凝去撚左邊?

分你老母化
亂扣人帽子唔撚會代表你講得岩
死左膠唔撚想見暴力發生唔該去阻施暴者唔係阻受害者

我已身在荃灣

咁當時人都係自己判斷停手啦
依加又冇大台
一兩個人講停你就聽？
停完又屌佢地
唔係分化係乜啊
人咁多
總有人會叫人停手
你又話人左膠
又唔係無限上綱上線咩
現場既人都係自己判斷做定唔做
賴其他人真係好笑

笑左
樓主已經扣叫人停手個班做左膠啦

打黑社會都叫停手，一定係鬼

咪理條on9仔啦

第時到佢俾人斬 佢就會第一個出黎屌柒左膠

呢種人同護旗手一鳩樣

係唔係鬼冇人知
但你自己聽人講停手
再賴呢樣個樣都冇意思
怪其他人就係分裂既開始

依加現場既人自己聽人講停手
你可以賴乜？
有理據你咪講囉
停完手又賴
你呢種咪分化撚囉

但我記得上次睇片北角阻人條友係黑社會自己友

岩呀

係阿 我分化撚阿

快d屈埋我黑警啦

擺明笑你嫁啦 吹咩

鍵戰你好
咁叻你第一個去打左膠囉

連反駁都做唔到拿？
發悔氣就收皮啦

試下講 中華納粹狂熱份子 斬人

咁你咪反駁我邊句錯囉
打足種廢話有春用咩

你比人打，左膠跑走

你打人，左膠阻你

原來各自他爬山都係假
是但有人叫一兩句停手就真係停手
唔講得以為係咒語來
可以令人強制停手
在場既人自己識判斷停定打
你聽人講停手
停完你就唔好賴
個個都反駁唔到我呢點

左膠係人類最大大毒瘤，點解只會出現係示威者個邊

荃灣左膠死全家

打撚柒班左膠啦
佢地最驚暴力
有暴力時乜鳩理想都唔記得跑得快過保特，你睇班狗同黑出黎殘殺市民時無左膠就知

同時，連左膠都唔驚示威者，知示威者好烚所做想成功到有日班左膠唔敢再死出黎時你就知示威者做岩野

只會有人屌鳩你班垃圾左膠
和理非係同嘔人 左膠唔係

你班？
我幾時變左左膠
唔夠我講就直接無視我上面講既野屈鳩我？
收皮啦垃圾

左膠存在都唔係第一日知
你唔係以為左膠會絕跡下話？
現場既人聽人講停手
停完又賴左膠
精神分裂？

你直情係五毛 左膠都唔係

笑死人反駁又做唔到
直接屈
你同共狗有乜分別啊
垃圾

721 85 811

佢地點敢呀

左膠淨係會幫黑社會，
幫巿民擋刀？不了

上面班巴打答晒你啦 死撚開啦 垃圾
呢場運動冇你呢班仆街仲好

又玩呢招？
佢地講既野駁撚左十世啦
依加佢地都冇晒影
你駁多次比我睇囉垃圾
分化撚

屌佢老母！放生人地咪自己手足受傷囉
咁撚大愛你幫手足劏埋唔該

左膠欺善怕惡

見到警察即刻走

最撚分化就係你
一味上網帶風向
打多幾隻粗口就大聲D呀?
檢討就話人分化撚
咁你有冇建設性呀
1. 打埋左膠
2. 收隊返屋企
3. 學你上網帶風向
答案係咪3呀

班巴打廢撚事理你條左膠咋
叫一兩句停手? 左膠直情用埋肉身擋呀屌你老母
廢撚事再同你條垃圾玩泥漿摔角 祝你死全家 係咁

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

我從來冇叫人停手
我只係話現場既人自己識判斷
自己聽人講完唔做
就唔好賴
你例三點出來有春用咩
停完就是但簡樣去屈？
你先係分化撚

駁唔到就叫唔理
慳d啦分化撚

你屈人分化撚做乜尻？
去幫黑社會擋刀啦，乖

對敵人仁慈等如對手足殘忍

佢自己屈我五毛先
唔撚識睇？
咁你同黑警有乜分別
雙種標準？

咁你艦答我
現在停手既人係咪基於自己判斷停手啊？

條友好撚on9
一係就五毛
如果唔係仲慘
智商連五毛都不如
分分鐘街都未出過
日日對住部電腦
成個post近三分一都係佢推

我邊度雙重標準？
點解要拉我同黑警比，想屈我做黑警？

條友真係 ..

痴線
有人斬人緊係報警啦

佢屈我五毛先你睇唔到
反而話我話佢分化
咁唔係雙重標準係乜啊

4個字 ...唔係，39分鐘後到

樓主講出我個論點邊度錯
快啦

再原告變被告

算啦 低級五毛黎
第一招: "懷疑你係分化撚"
第二招: 同黑警/共產黨有咩分別

你出去開新post講你比人屈啦
cap圖呀

答我未啊
現在既人係咪自己判斷停手啊？

直接推左膠去前面

冷氣軍師
等緊你架

梗係舉高隻手俾人打啦

梗係賴其他人叫佢停手啦

咁我又唔係咁既意思，不過班左膠唔打就唔好阻撚住哂，到黑社會斬人時又要避

想拎光環既就自已用身擋去感化黑社會就ok

喂
死撚左去邊廿啊
答唔出啊冷氣軍師

梗係繼續推post啦，蠢！

頭先的士果單已經係啦屌佢老母，仆街係咁阻住手足還手，人地就係咁打手足，痴撚線講撚左比人打一定要還手，仆街阻乜撚野

支持
班藍絲廢黑社會打示威者永遠0成本
就算失敗咗都有左膠同大愛撚保護

原來推post係咁易，引條傻既入來就得

笑死
即係答唔到我啦
冷氣軍師

扮盲啦廢物

屌你啦，班左膠用個身擋住手足還拖，個仆街就係咁打手足，唔撚知以為老黑同個左膠一team

推件左膠出去

影片？
拎出來啦

弱智分化post

上面都已有人講護住個班可能係黑社會自己人
你去屌個黑社會對家左膠？
笑唔笑死人我永來教冇支持過左膠我係話
你如果聽人講
做完錯左就唔好賴
因為係你自己判斷錯
賴人有春用咩

準備好比人屌你五毛左膠未未？

唔使傾
因為佢係一毛黎
一早blocked左

左膠做左膠做既野，勇武做勇武既野
點解左膠要行係勇武前邊為左拎光環去阻勇武？

不分化不割蓆，如果左膠硬係要幫黑社會擋拳就請左膠先為勇武擋刀

就係咁簡單

屈渣嘛
邊個唔識？
我講咁耐樓主扮盲扮足咁耐
兩件分化撚一唱一和

答到未啊
要扮盲扮幾耐

喂
樓主呢

我岩岩都blocd左，件垃圾呢度大部分人睇過片，現現都有，個個屌佢佢仲死撐on99咁，同佢講都浪費時間

打黑社會點解仲要留力？

冷氣軍師分化撚扮夠盲未？

捨身攻擊

係望住自己友比人打之後拍片係咁嗌停手呀